想做魔法師既朋友，唔該練下lv先好開技

冇錯，魔法師係好勁既職業
但都係好高技術既職業
見到有人吹風想提升魔法師人數
兄弟爬山，各自努力，我唔會阻你
但希望想轉職做魔法師既手足，趁呢半個月，練下lv，練下準繩度，先打10.1活動副本
識有人對上個次被自己友tk咗
雖然除非唔到係咪鬼做
但要知道我地自己友冇厚甲，中咗好傷架
盡量對準少少，有把握先扔，好唔好

練習臂力 掉網球 掉棒球

好多初級魔法師力都唔夠， 唔該交畀大力魔法師做， 唔使嘥曬啲嘢

根本好多人手腦協調能力不足， 點樣練習都冇用

yes

初級魔法師練下lv先去打，thx

臂力唔夠

開技就有機會中隊友，無論有無鬼

利申：自己中過，佢親自同我道歉，已願諒

眾所周知，魔法師一定係全力量加點
加智慧嗰班唔該轉職返聖詩團/平民/奶媽團
唔好擋住隊友輸出

唔係有冇技術問題
宜係啲人又要驚，又想出魔法
之後就企到遠一遠求其放出去

之後TK

辛苦晒巴打
欣賞巴打大量

想轉職做魔法師前要練埋膽先